肥媽陳百祥係民建聯集會主持

721
維園見

721
維園見

721
維園見

Confirmed; 中資員工必須參加

東方之珠
明天會更好
唔係反中亂港嘅羅大佑作嘅咩？

721 全部人同我出去遊行

好撚柒

請埋班大陸狗落黎撐場
食完飯過關搭車黎金鐘，剛剛好5點

見到d歌名都覺得老尷，佢地個時空停留左喺八十年代

肥媽同陳百祥係大台屌西live幾大雨我都去支持

有冇生鯇魚片食

肥媽提供生魚宀

葡萄牙血統礙國勢力

肥媽教送中